如果當年中途島日本個四隻航母冇俾死美豬豬中沈左...成功建立左大東亞共榮圈...

香港人今日會唔會冇咁辛苦？起碼一世人唔係左為個300呎劏房而生存

無意思，唔公打得贏美國
就算中途島贏都一樣
淨係計打緊二戰1941-1945
日本生產左
航母17艘
戰列艦2艘
巡洋艦9艘
驅逐艦63艘
潛艇147艘

美國生產左
航母131艘
戰列艦10艘
巡洋艦48艘
驅逐艦355艘
護衛艦498艘
潛艇203艘

根本數量上壓到你
一個禮拜一隻航母落水
打條撚咩

係後尾量產左Essex先屈機
但如果中途島輸左美國既生產計劃會咁順利？
同埋日本既戰鬥意志高過美國好多
我覺得未必輸曬

咪玩啦，美國一隻戰神Enterprise都打哂日本成個海軍啦
仲未計飛機，戰前已經有P-38，一有陸地機場俾佢起飛日本仔全部戰機都仆街

美國航母兩三月夠整多支艦隊
日本開始無石油無金屬
贏既機會係0

到時東京都要食原子彈，日本完全玩撚完就真

會提早用原子彈

用我地依家馬後炮視角,最後結果點都係肥仔+細路解決戰爭

用兩副偈去屈大力重武裝

「季刊戦艦」「隔月重巡」「月刊正規空母」「週刊護衛空母」「日刊駆逐艦」「毎時輸送船」
美國咁多造船位

日本信濃霸船位咁多年 出場幾個鐘就死

唔止係航母技術。仲有戰機既技術

我睇永遠的零，裡面有分析點解日本會戰敗。

例如：
1 雖然零戰打到美軍殘，但人地後期研發戰機打返零戰。加上，當戰機被擊落，美軍會有潛艇去救飛行員，日本既話會勸機師自殺，亦唔會救

咁精英飛行員只會愈來愈少，以及，日本戰機既防彈力好弱

2 部件生產
日本去到後期，推埋技師上前線做士兵，工廠人員練度不足，生產戰機部件既精度都會差參

3高層
日本高層好似幾死板。睇大艦巨炮主義，大和號咁貴，整出來比人當靶咁打沉...

日本仔冇資源，打持久戰係輸撚梗。靠鬥志最多咪比你贏幾場戰役，但冇可能會贏到成場戰爭

冇資源都算， 日本仔好多基本嘢錯曬先係死穴。

大量犧牲精英飛行員， 導致青黃不接
戰機防彈力低
唔重視雷達
迷信巨艦大砲
唔識用航空母艦
唔重視偵測索敵
月月火水木金金